依家仲有冇柒頭敢講山竹個風雞過天鴿

廢過舊年天鴿好多喎,
澳門舊年水浸到2米,
今年半米都冇